檢討post - 打破政府一星期止暴制亂計畫

政府目標: 希望11月18日(即今天)止暴制亂
政府行動: 睇連登，各大TG收風，幫推行動並煽動升級，煽動周末晚上陣地
結果: 今日9成港鐵通車，大家如常返工

應對方法:
1. 堅持返最初策略，游擊戰，be water不亂守陣地
2. 呢場仗係要堅持先有用，所以應該定返固定每星期活動。任何升級行動引起大量力量消耗大量手足被捕，必須三思
3. 持續日日活動會消耗大量力量，必須三思

希望傳媒以人道理由暫停直播理大